倒数紧自己几时被人拉

微博自殺計時

習近平

殘體已經接受了慢慢同化啦屌

快撚到呢
唔夠半個鐘無左

烈士
微博唔係實名制架咩？

外國電話。。
唔知重番唔番到大陸
一過關g撚g?

仲用個返字？
俾我就一定唔會去支那

要靜靜雞贏同奶佢
吓吓同人攤牌
但係人地又好打過自己